喇叭一邊有聲一邊冇聲

我屋企個喇叭成日(一時時)一邊有聲一邊冇聲
換左條喇叭線又唔得
係我部電腦問題定係個喇叭有問題

咩喇叭
喇叭線係由電腦插落其中一邊 跟住兩邊喇叭另外有條線駁? 會唔會係依條線?

插耳筒有無問題？

冇

一條線插電腦
分開兩條線駁落音箱
再由音箱駁去左右喇叭

音箱?

有重低音果個
放係地下果個

有冇試過唔經音箱直出對喇叭?